如果譚仔班阿姐做因航空姐會點

人開你又開
冇新意懶好笑